［病左］依個時侯病去邊睇醫生好

認真post

自己感覺上就

頭暈，可能發燒，呼吸道感染（氣管＋喉嚨）

自己都驚武肺
睇私家診所會唔會中左招都話我無事

睇政府大醫院人咁多會唔會無事都變有事

求解

點解得正皮無回覆
我唔要正皮呀我要意見呀

普通科睇

仲損左喺間房度唔敢出廳接觸屋企人

諗住一間一起身牙唔刷野唔食去左睇醫生先

去狗屋問邊度可以睇醫生

好似幾good

認真答，政府啦
做好防護措施係ok嘅

但建議去狗屋拾遺不昧先

我俾支尿呀屎水之類嘅你，之後交俾你算啦ching

好撚抵死地，有

農曆新年同屋企人去過中國 仲要搭高鐵

懷疑要含家剷

依幾日仲要係咁通頂打牌

唉真係抵撚死

希望係通頂挨到病啦

睇私院門診

住東區， ching建議東區醫院

定普通科診所好

你d 牌友有無番支那先

唔肯定呀... 加埋應該接觸過三十幾人，有都唔出奇

唔講佢地，我自己都有返，仲要搭高鐵，真係抵撚死

咁暫定去普通科門診診所睇算了

不過上網睇佢地13：45先開門

係咪飯break緊

屌你仲打牌 累人累物 死返上支那啦

私家根本CHECK你唔倒
而醫院無事變有事

無解

係咪可以搞定身後事了

駁5刀....

又大陸高鐵又打牌 牌友仲要都似返過大陸
你咁樣好高危𡃓 去醫院啦
私家醫生幫你唔到。。。

醫院定普通科門診好

去急症室啦，一定要隔離

私家流流地 好大機當你普通感冒

Call救護車
係咪一個選擇
你去醫院搭交通工具咪害到人
入狗屋就另計

返大陸睇或者去狗屋尋求專業意見

邊樣好

認真, 你搭過高鐵返支那, 唔想死就直接去醫院啦

直接的士去政府急症啦
聽講宜家冇咩人唔洗點等
記得講你上過大陸呀

你返過大陸私家唔會睇你，私院都唔會收你，直接去政府啦

去警署，警方有辦法

冚家上過大陸，叫屋企人執定野入隔離營啦

本身有肺炎診所專睇你呢種懷疑個案
但連登仔話驚傳染到幾百米個屋邨
所以你去政府急症慢慢排啦

就係你呢d仆街，分分鐘係隱性傳播者係社區傳染

唔好諗啦
報警啦

好

你由大陸返黎重係14日內先?
如果係-就去左急症先. 搭的士去同埋記得抄底的士車牌(真係中左方便追蹤)
去到分流如果你真係發燒佢會叫你入隔離觀察室等照肺/檢查咁.
如果無發燒就當正常睇醫生咁
希望你無事啦

住邊區？ 等巴打們唔好去個邊
同埋快手睇醫生啦

講真 如果真係中咗 你唔只連累個三十幾個人 仲連累全香港人
係人都知而家要避免聚會
新年前都講緊上面爆大獲 你仲去中國

無得救

嘩 反左大陸好心番到黎就自我隔離啦 仲要接觸甘多人又打牌！講左幾多次呢排唔好聚會囉.. d人仲要聚。香港真係比呢d人玩死🤦🏻‍♀️

真
我係樓主就跳樓自殺死左佢算
廢事累哂全香港人

就死，都唔駛跳樓咁麻煩

入左免，目前被隔離緊

yes

咪害左私家醫生添呀講真, 邊有GEAR防你

抵撚你死

東區
目前喺醫院隔離緊

岩牙ching
所以禾去左醫院鳥

報告返情況
一去到醫院門口要check 體溫先俾入去
好好彩地無發燒

之後入到急症室登記，等十分鐘左右去分流站
Check到有外遊紀錄同呼吸道病徵就俾人掉左去d隔離帳篷度，好似嘉年華會個d攤位咁

等左個半鐘，叫我換衫，準備照肺